有無拉lan 線師傅 or 電工師傅？

搵過pccw 師傅上屋企裝上網，但因為私人屋苑改左則，條暗喉收左入牆入面，屋苑又唔比明線入屋， 咁應該點算好？

比多啲details 睇睇

想知咩details新買既樓，上手改左則， d 暗喉收哂入牆 , 搵唔返d lan 線

但屋苑一定要由機房暗喉入屋

點揾唔返啲lan線？電話線呢？

用smartone

唔知係咪我理解錯，暗喉緊係入牆架啦

即係你屋企依家無線由機房入屋？上手裝修掉埋？

咁即係冇個data製面, 亦唔知條暗喉係邊? 定係有data制面, 但個師傅放唔到線入屋?(因為唔知係咪條暗喉塞咗定咩事)

上手將插蘇位，lan 線位改哂行明線， 以前屋苑比用明線入屋，但我接手後問物管又話唔比

調返轉係屋入面電話位追出去lor 拎副追蹤寶應該搞得掂掛

有data 制面，但係以前行明線入屋的，但上手剪左，而家問返物管話啦比再行明線入屋

新裝既電話位比上手剪左，以前係行明線入屋

姐係有暗線，但啲線口位封咗入牆？

yes 上手裝修埋左暗喉，而家全部用明電線

用過， 太慢接受唔到

條線剪左 暗喉佢搞唔到
直頭用條舊線追仲易啦

無錯，因為改左則，d 暗喉已經搵唔返，除非扑爛d 牆

舊線就係剪左個條，因為上手你行明線入屋，但佢剪左了

姐係原裝既暗箱位無晒？定點 完全睇唔明

無錯，暗箱位無哂

無得搞架啦喎。
你都講咗答案
1. 扑爛啲牆
2. 4G router
3. 電視線有啦掛？i-cable囉
4. 打鳩物管班人

icable 好似好慢？
物管賴鳩法團d 人唔批明線入屋

拎個槌仔 係離地面250左右 四圍敲下
封你暗箱既英泥同倒落去既石屎唔同硬度 可能搵得返

慢，先天技術問題，packet loss大

用舊線引新線出唔得咩？